好美國片下,荷里活真人版你的名字劇情將改為美洲土著女性拯救世界

重製版的劇情構思：

一個居住在鄉村的美洲土著女性，與一個來自芝加哥的年輕男性發現他們會間歇性的互相交換身體，面對威脅生命的災難，兩人要踏上旅程拯救他們的世界。

不如改埋個名佢算數啦

阿凡達加強版

Feel 到會變左做笑片

你的世界

低成本版權

如果改埋係男同性戀土著，一定拎Oscar

土人加黑人

男主角改做黑人嘅話贏面都應該好大

跨人種戀愛gimmick好似大啲

跨人種戀愛都未sure win
最好跨人種同性戀，咁就變終極Oscars bait

LGBTQ
仲講同性戀咁outdated, 好明顯係要跨人種跨性別戀，兩個非男女 主角唔可以係白人否則就係whitewashing

樓主肉酸到要抄post

錯喇，就係要其中一個白人，先究顯到個打破人種而相戀嘅感覺